外向女同內向男拍拖你點睇

我自問好內向，但同外向女仔拍住，個人又正常番，係咪雙子座性格關係？

帽硬

好大可能，但係倒轉得唔得

真

哇咁真係要諗真d，唔係結果好慘

係因為幻朧魔皇拳

難d

頭有d暈

你唔只內向 仲係信星座既智障

性格決定命運，係真，咁你內向定外向形

外向女係豬排而內向男係靚仔既話仲有轉機

駁唔到

建議你問下梁朝偉同劉嘉玲點拍拖

梁朝偉同劉嘉玲

帽事嘅

唉！一個外向天才同內向白痴，一問一答

好快覺得你悶 然後俾帽你戴

算吧啦就算冇帽到 你潛意識都會形住形住覺得佢會 之後唔信佢就會嘈
一句講曬 你信得過佢咪ok 唔信佢就唔好拍拖啦 盛大家辛苦

又係咁！咁兩個內向，會唔會各自偷食

好列子，不過成日覺得好似阿媽帶仔咁款

內向就偷食係咩玩法

內向被外向偷黎食

除得快咪得囉

梁朝偉係獨立啫

有冇諗過冇人想食你
同埋咁易比人引到學咩人拍拖

果然有見地，未請你內定外

無諗過想食人同被人食因為太飽

因為智商既關係，唔好賴星座

我都係咁
本身內向
但只要對方多野講我都可以好多野講
有時對住d靜既女仔我就真係會仲靜過佢

條女帽你 你喊都無撚謂 外向女 出面社交一流啦 隨時帽你都有機會呀 小心啦 世界簡單 但人很複雜

我係內向男，條女外向女
其實都係睇夾唔夾，同識唔識欣賞對方

女仔多數唔鐘意男仔內向,
覺得呢d人悶, 唔好玩

但係外向仔，鐘意內向女

我都係內向雙子。
另一半都係比較外向。

我覺得唔係問題，都已經接近六年了。
最緊要相處得開心姐，我覺得。

條女外向定內向都有機會帽你，如果咁諗可以唔洗拍拖

開心就好，真係好重要

有見地

咁我又唔會去諗條女會唔會偷食，係諗點相處

想問樓主或者其他內向男，你哋鐘意邊類型女仔多？
會唔會鐘意外向、活潑開朗嘅女仔？

同外向女我唔洗諗要講乜

但會唔會覺得外向嘅女仔好煩，成日笑好多野講？

咁大個人仲信星座

笑都開心，最緊要唔好打人就得，我最怕打人嗰d

多個話題

帽事既

聽得最多都係呢句

我都喜歡外向女，我思維行為內向，但情感外向，喜歡堵助別人！

又見到你 你外向女?

呷醋都呷死你